一人一句會令學童自殺嘅說話

"大把人慘過你!"
"有人連學都冇得返!"
"埃塞俄比亞d人冇飯食餓死!"
D學童遇到問題唔開心
廢中廢老最鍾意講"大把人慘過你!"
一句說話否定晒學童面對嘅問題
總之你唔係最慘果個,你D問題就唔係問題

華人種賤,最鍾意同人鬥仆街,永遠唔會同更加好嘅人比,固步自封,永冇進步

今時今日同人鬥慘已經唔可行, 呢代人唔係但求兩餐溫飽死唔去咁簡單; 以前冇得同最好果班人比, 同人鬥慘係因為以前d人井底, 今時今日求其打開社交媒體, 班細路見住大把人過d生活好過自己, d廢中廢老仲同自己講"大把人慘過你!", 畀著係我都寧願刷首抽

錯台

你網上食熱狗

你留返條命養我

唔合格都估到啦⋯又係你

全班最高分⋯⋯XXX同學

吓，我hea都有5**，點睇？

咁多位同學，我地要保Level 2 & 3

你咪傻啦，我地唔係band 1學校！

憑你咁既樣想考入大學？收皮啦？

你考到上大家未必搵到份好正！

睇死你一世窮閪^^

吓？咁叫辛苦？第時考DSE/出黎做野仲辛苦啊？

學童心諗：第時仲辛苦就快d止蝕離場囉